有玩開模型車既唔該入黎幫下手

我有位朋友佢係頭D迷黎，我想送份禮物俾佢，而RX-7係佢既 dream car
如果我想買架RX-7既模型車(1:12/1:18)，有無牌子介紹同埋香港邊到有鋪頭賣？
唔該大家

淘寶

淘寶
大把正版野
但你唔好諗住平

成品定砌模型？

Btw淘寶算

sor我講得唔夠detail,我想要成品
上網都搵過不過個質感好膠想要啲金屬感重啲既／似頭D入面既感覺

淘寶有啲真係幾靚不過有啲成二千人仔
唔該哂上面既巴打
請問香港有無一啲鋪頭有賣成品既模型車呢？如非必要我唔係好想淘寶

我通常買autoart 不過就唔有無rx7黃色

其實二千左右差唔多（我得幾架 ）銅鑼灣有間autoart專門店 你可以google

唔該哂大家！